6.9 香港人須知

1. 不要相信香港仲有法治
請好好保護自己，只有自己先係最信得過

2. 踏出門口起，你就係自己一個人
沒有大台，沒有強制小組討論，各有各做，你可以暴力但不能要求別人暴力，相對亦言；為自己負責，不要祈求有人會幫自己

3. 不要天真
好好思考，不要被愚弄

孫中山對住頹弱晚清都要失敗無數次
歷史從來沒有乞求得黎既恩政
政權唔怕你地反佢，只怕人民清醒

請緊記，保護好自己；你唔搞政府，佢會搞你

好快你連證都唔撚洗就翻撚到去